915 街上見 915 街上見 915 街上見 915 街上見

915 街上見
915 街上見
915 街上見
915 街上見

[blue]光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油
Stand with Hong Kong
Fight for freedom
Five demands
No one less [/red]

勿忘721 831 仲有咁多位犧牲同被捕嘅手足
915見

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

915 915

915 街上見

除佐唱榮光歸香港，請唱埋Sing hallelujah to the Lord
我們要與神同行，神會消滅魔鬼!
我們才能勝利

915

街上見

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

無得再輸架喇!!
915一齊出黎呀

聽日見

幫推915

推